唔係GAY既巴打請入

情景模擬：
你肯定自己唔係GAY
但係因緣巧合之下你有一個機會，只要被人屌一次屎眼
你就會收到你目前既年薪作為酬勞
你會唔會制？

正皮：雖然我唔係GAY但係我認為呢個報酬合理
負皮：雖然我唔係GAY但呢個價錢完全唔夠

我唔洗收錢都得

俾我中出ok?